台式飲品黃店整合

已知哩幾間係黃 仲有冇其他?
一芳、賞茶、茶理史

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

清玉

丸茶手作

唇茶
茶墨

西環間 花斑茶舍

深水埗間壺說
台灣人過來開

萬波

深水埗 doublebubble 仲有李圓圓
佢地啲黑糖我覺得算係數一數二好飲

迷客夏

Come Buy tea係黃定藍？

同問

尖沙咀黑金堂，有連儂牆，仲有捐收入去星火，全店員工勁黃

Ig見過好似藍架喎

大獲
我今日仲特登去飲
FC下先

唇茶

關你撚事

珍煮丹

藍架喎

迷客厦係因為台灣總公司跪左
所以d人放入藍到
但香港應該係黃架wo
cmb果間遊行有派茶派水

花斑茶社

天仁？

仨點仨

銅鑼灣 木衛二

柴灣 響茶

double bubble

十月頭整合

下 佢紅嫁喎
Fb自稱中國台灣 同講中國香港

以前去台灣好中意飲

oh no 真係柒咗
麻煩幫手負皮我個comment
唔好誤導人

大陸迷客夏係假嘅，真嘅喺大陸叫菓然式
咁跪大陸嗰間到底係唔係真嗰間？

嗰日全部全部免費cls

支持

黃架喎 手足去遊行佢地有派水果啲

觀塘茶理史係藍

和樂邨嗰間執咗唔知係咪就係呢個老細

李圓圓據聞係黃

利申我都唔太清楚

香港店同大陸果啲好似唔關事
我睇黃藍Google map話
已澄清香港代理與大陸代理沒有關係
facebook有暗示#香港加油

小黑糖藍定黃？

但好難飲
唔知係咪珍珠擺耐咗 變酸咗又冇口感 超淋

一定唔係黃

清玉好似係franchise 間間唔同

rabbit rabbit 呢？

反而係隔離小黑糖d珍奶酸嘅！都唔知係唔係過期嘅！d珍珠淋到呢 淋到好似芝麻糊今 等又耐喎！

九份

藍的
老細好似係狗定唔知黑

荃灣鱟地方茶半香初
綠茶寒天好正

唔會囉 間野次次飲開都好鬼正 啲珍珠又有兩款可以揀 飲過兩隻都幾好味 唔覺得酸ching你個口用咩構造？

你係咪記錯係隔離小黑糖
黑金堂好飲呀

台灣過嚟既李圓圓 係佐敦/太子都有
超好飲

想知sharetea係咪藍

下，銅鑼灣個間琴晚10點係到播願榮光歸香港同有人帶頭嗌口號窩

有無咖啡黃店集合 無左starfuck 太平洋 無得揀

尖東sharetea好似黃
Sharetea係咪franchise?

因為主要上次屯門定唔知元朗間分店啲員工深藍
所以想fc佢地個老細係藍定黃如果只係分店啲員工藍既我都可以繼續飲

唔知TomNTom係咪黃 但依間係韓國流過黎既啲野飲野食好高汁

茶星人

想問東喜茶係？

尖沙咀「米堤鮮乳茶」，係唇茶附近

石門「覓茶活」，隔離supine都係黃店，呢兩間次次去都冇咩人

九份茶舍

Coco都可黃定藍?

Agger
上次去懲罰過佢
佢地仲有好靚嘅香港人postcard免費任拎

珍煮丹
木衛二
唇茶

E.TEA茶星人
佢地個杯印左香港加油
好靚

九份茶舍
香港人平5蚊

元朗，Aello/醋頭家/清玉

我都覺
仲有加6蚊奶蓋，完全無味嘅

荃灣 茶匠

係咪唔同franchisee 唔同做法？ 利申好鍾意飲

呢間高質！

真係要探究下

聽講係黃

正版紅，反而山寨黃

幸福週末呢？幾次銅鑼灣發夢都有派水